有線條廢老咁快出院，證明壞人先長壽

武廢而家廢到老人家都抽唔贏